老豆日撚日係度睇韓國瑜啲垃圾片

佢退左休 無活動 日撚日係屋企睇埋啲幫韓國瑜打飛機既片
係咪應該幫佢block鳩左個channel?

今期流行 流行高雄陳雲

啲內容永遠不外乎幾樣野
蔡英文做得衰 韓國瑜好撚勁
內容廢撚到我都寫到